1	Big	big	JJ	pos2=NNP	4	nmod	_	O
2	Punisher	punisher	NNP	_	4	compound	_	O
3	-	-	HYPH	pos2=:	4	punct	_	O
4	Livin	livin	NNP	_	13	nmod	_	O
5	'	'	''	pos2=POS	4	punct	_	O
6	la	la	NN	pos2=NNP	8	compound	_	O
7	Vida	vida	NNP	_	8	compound	_	B-PERSON
8	Loca	loca	NNP	_	13	dep	_	L-PERSON
9	(	(	-LRB-	_	8	punct	_	O
10	remix	remix	NN	pos2=VB	8	appos	_	O
11	)	)	-RRB-	_	8	punct	_	O
12	(	(	-LRB-	_	13	punct	_	O
13	feat	feat	NN	_	0	root	_	O
14	.	.	.	_	13	punct	_	O

1	Ricky	ricky	NNP	_	2	compound	_	B-PERSON
2	Martin	martin	NNP	_	0	root	_	L-PERSON
3	,	,	,	_	2	punct	_	O
4	Fat	fat	NNP	_	5	compound	_	B-ORG
5	Joe	joe	NNP	_	2	conj	_	I-ORG
6	&	&	CC	_	5	cc	_	I-ORG
7	Cuban	cuban	JJ	pos2=NNP	8	nmod	_	I-ORG
8	Link	link	NNP	pos2=NN	5	conj	_	L-ORG
9	)	)	-RRB-	_	2	punct	_	O

