1	#NBA	#nba	NN	pos2=ADD	0	root	_	O
2	#Cards	#cards	IN	pos2=POS	1	prep	_	O
3	SAN	san	NNP	pos2=NN	6	compound	_	B-GPE
4	ANTONIO	antonio	NNP	_	6	compound	_	L-GPE
5	#Spurs	#spurs	NNP	pos2=NNS	6	compound	_	O
6	#Card	#card	NNP	pos2=POS	7	compound	_	O
7	LOT	lot	NN	pos2=NNP	16	compound	_	O
8	TIM	tim	NNP	_	9	compound	_	B-PERSON
9	DUNCAN	duncan	NNP	_	16	compound	_	I-PERSON
10	DAVID	david	NNP	_	16	compound	_	I-PERSON
11	ROBINSON	robinson	NNP	_	16	compound	_	L-PERSON
12	TONY	tony	NNP	_	16	compound	_	B-ORG
13	PARKER	parker	NNP	_	16	compound	_	I-ORG
14	NANDO	nando	NNP	_	16	compound	_	I-ORG
15	DE	de	NNP	_	16	compound	_	I-ORG
16	COLO	colo	NNP	pos2=FW	2	pobj	_	L-ORG
17	+…	+…	IN	pos2=GW	1	prep	_	O
18	https://t.co/FB8RFJtXye	#hlink#	ADD	_	17	pobj	_	O

