1	#Collectibles	#collectibles	VBZ	pos2=CC	0	root	_	O
2	AMERICAN	american	JJ	pos2=NNP	7	nmod	_	B-ORG
3	MUSIC	music	NNP	pos2=NN	4	compound	_	I-ORG
4	UNION	union	NNP	pos2=NN	7	compound	_	L-ORG
5	FEST	fest	NN	pos2=NNP	7	compound	_	O
6	T	t	NNP	pos2=NN	7	compound	_	O
7	Shirt	shirt	NN	pos2=NNP	13	compound	_	O
8	(M)	(m)	NNP	pos2=NFP	12	compound	_	O
9	Bob	bob	NNP	_	12	compound	_	B-ORG
10	Dylan	dylan	NNP	_	12	compound	_	I-ORG
11	Black	black	NNP	_	12	compound	_	I-ORG
12	Keys	key	NNPS	pos2=NNP	13	compound	_	I-ORG
13	Raconteurs	raconteur	NNPS	_	15	compound	_	L-ORG
14	Jack	jack	NNP	_	15	compound	_	B-PERSON
15	White	white	NNP	pos2=JJ	1	nsubj	_	L-PERSON
16	…	…	NFP	pos2=-LRB-	1	discourse	_	O
17	https://t.co/riAqOrV35X	#hlink#	ADD	_	1	dep	_	O

